【突發】撞正前女友被追打出手護花 前度打到現任男友昏迷

再遇前度，竟釀成血案。昨晚飯時間，九龍城的街角，一對情侶正在吵架，雙方情緒激動，男友動手打女友，女友狂奔逃命但被追及。就在這絕望一刻，她的前度剛巧在街頭路過，目睹前女友遇襲，他馬上出手相救。情侶打鬥，變成前度與現任之戰。前度將現任男友打至昏迷受傷入ICU命危。現任男友的親友今午到醫院外為他誦經。

昨（16日）晚7時許，一對同樣姓黃（均38歲）的情侶，據報因感情問題在九龍城侯王道24號對開街頭爆發罵戰，期間男方動粗打女友，黃女受驚狂奔數十米逃命，但至侯王道6至10號時終被男友截獲，雙方拉扯糾纏。 此時，黃女的姓沈（42歲）前男朋友卻「恰巧」路經，雖是舊情人，但愛護之心仍有，立即上前喝止，結果演變成新舊男友混戰，驚動途人報案。

事後兩男同涉「在公眾地方打架」被捕；而黃男另涉「普通襲擊」被捕，兩人分別面、手及眼受傷，與同樣面部受傷的黃女，三人一併送往伊利沙伯醫院治理，其中黃男傷勢嚴重，送院時陷於昏迷。案件轉交九龍城警區重案組跟進調查。

會唔會係前度同正印夾埋作戲？

三個加埋成百歲

真男人！

EX 坐監，現任昏迷

個女人唔簡單

然後黃小姐被前度射滿滿

真正打撚到入icu

搵第三個